今朝係 881 葉劉咁多活動裏面淨係提咗 機場, 畀我既感覺係正中核心要害

今朝係 881 葉劉咁多活動裏面淨係提咗 機場

畀我既感覺係正中核心要害

所以我決定去機場

點解會淨係提機場 ?

應該係佢/佢代表既人最怕囉

大家聽過 you are what you eat 未 ?

applies to

you care what you think/talk

or

you talk/think what you care

or

you talk what you care

而家出邊又有話警方都係咁多活動淨係提 機場

吻合

推

警方指未來數天不同地區都會有集會，但認為集會不應在香港國際機場舉辦

你(葉劉)是我的眼 带我閱讀浩瀚的活動

因為你(葉劉+警方)是我的眼 讓我看見這機場就在我眼前
就在我眼前~~~~~~~~~~

機場見